下次一定出

對唔住一直以嚟有出去嘅兄弟姊妹
咁耐以嚟我剩係喺六月發過一次夢
其餘日子因為種種原因無出，所以我絕對無諗過對任何義士割蓆。
直接今晚，喺地鐵見到咁多口罩，先提醒返自己做得未夠多，有能力可以做得更多。

最後希望各位，be water，唔好送頭。對唔住。

覺得愧對大家，忍唔住出post